請救理大！！！！

跪求全世界拯救理大，理大要人呀！！！！

推

我地要人呀！！！

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

救啊

快啲救人

全力救理大手足，一個不能少！！

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！

協助暴動？
不了

理大繼續要人呀，唔夠人！！！！

理大繼續要人呀，唔夠人

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

即刻去救人！！

求救理大，我地要人呀

psih

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦